［急］朋友喺旺角比人偷咗部手機

我個Friend冇連登Acc 所以佢問我借 向全能嘅連登巴絲求救

我個friend 3點左右喺旺角地鐵站B2出口附近吾見左電話 疑似比人偷咗 部手機係銀色嘅iPhone XS 有透明殼
發現嘅時候已經行遠咗 即刻返轉頭 但係都搵唔到
佢報咗警 但係警察好大機會唔做嘢
去埋Apple 職員已經幫佢鎖咗部機 但係偷咗個條友唔開機 Find my iPhone都用唔到
有冇人曾經3點喺旺角B2出口附近見到/執到部手機
可唔可以比返佢
佢真係冇哂辦法先想向全能嘅連登巴絲求救
希望咁多位幫下佢

急你老母咩 , 關我撚事

唔洗咁惡嘅巴打

三點都唔落灣仔支持下唉

算啦 幫推

巴打 你睇下呢度有無你朋友部電話 有既九成九無得救了

佢放棄咗